係咪間間大學都咁多大陸人

每次返學都以為自己返左大陸

shitty 最多

住hall個層一半都係 好似自己先係非主流咁

Poly總有個係身邊講普通話

Poly唔係中文堂已經係普通話咩
利申 朋友讀

不如改邊到冇大陸人好撚過啦

係

係，仲要用普通話present，講到我

喺學校study溫書嘈撚到
叫完佢地靜都冇分別

Bu最多

無一間無

我懷疑local同NDS嘅比例係1:1

前排有報道話大陸學生佔6成
本地生先係少數

大部分支那生都係大學自己貼錢，唔係政府津貼

I大

中大

上過Poly 某CBS CAR科
NDS Local 比例接近 8:2

以為自己返咗大陸讀
中文堂要用普通話 作文逼人用某啲蝗語 連powerpoint notes都有殘體字

I大好似無

中大住hall好多都係
d nds成日做埋d奇怪嘢

CBS 黎講 NDS 先係主流
十個professor/lecturer 有九個都係大陸西

唔係要fulfill 濕鳩CR CW我先唔撚讀CBS

現在幾點鐘啦？你們還在嘈？

大陸仔有樣睇

間接每4年有萬五變香港人